係ust讀緊gbus，想轉去恆大讀gbus，有咩要注意？

聽樓下個掃地呀姐講恆大商科香港第一

Haha

隔幾個鐘再抽返嘅水 只會覺得你唔知做乜9

問下意見都唔比 含大仔真係好撚惡

like返自己on9仔

我哋唔收UST毒撚

原來我有3個ac
我自己都唔知